{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027193?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 봉곡동 파인에비뉴호텔"
    },
    "text": "宿の内部には売店があり、ホカンスを楽しめる環境を提供しています。 また、ネットフリックスを無料で視聴でき、高仕様のPCも備えています。 位置を中心とした鳳谷洞はホットプレイスとしてとても良い位置にあります。 利用案内によると、午前3時以降はセルフチェックインをカウンター横のキオスクで利用でき、スタッフの休憩時間によって応対が難しい場合があるそうです。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合にも追加料金が自動的に課されることがあるそうです。 また、客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられるそうです。 連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生することがあり、週末には連泊予約時に貸室料金が追加で発生するそうです。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は保護者同伴で入室できます。 入室の際には身分証明書の確認ができ、未持参の場合は利用が制限され、払い戻しはできないそうです。 また、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、汚染などの場合には損害賠償および洗濯費請求が行われるそうです。 夜12時以降からは周辺の客室に被害を与えないために騒音に対する注意が必要であり、お互いに配慮と協力をお願いします。 駐車時には大型車とSUVは地上1階の店内駐車場を利用でき、地下にも駐車できるスペースが設けられているということです。 小型および中型車は地下1階のタワーに入れて上がってくるとスタッフが入庫処理を手伝ってくれるそうです。 しかし、駐車は満車かもしれませんし、駐車が不可能な状況が発生する可能性があるそうです。 宿の住所は慶尚南道昌原市義昌区院二大路261番キル16-9で、ヤノルジャAPPやWEBで宿泊レビューを残せばヤノルジャポイントを貯められるそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の内部には何がありますか？",
            "answer": "売店とホカンスの楽しめる環境があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "鳳谷洞の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインは何時から利用できますか？",
            "answer": "午前3時以降利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店以外にも何が提供されていますか？",
            "answer": "無料でネットフリックスが視聴でき、高仕様のPCも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室料金にはどのような追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や退室時間を超える場合に追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まるのですか？",
            "answer": "ホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊時には何が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊予約時には現場で貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴で入室できます。男女同室での宿泊は制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室時には何が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要です。未持参の場合は利用が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損の場合には何が行われますか？",
            "answer": "損害賠償および洗濯費請求が行われます。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "周辺の客室に被害を与えないために騒音に対する注意が必要です。お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "大型車とSUVは地上1階の店内駐車場を利用できます。小型および中型車は地下1階のタワーに入れて上がってくるとスタッフが入庫処理を手伝ってくれます。ただし、駐車は満車かもしれませんし、駐車が不可能な状況が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿の住所は何ですか？",
            "answer": "宿の住所は慶尚南道昌原市義昌区院二大路261番キル16-9です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャポイントを貯める方法はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャAPPやWEBで宿泊レビューを残すとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 567
    }
}